HKTVmall賣啲嘢垃圾到呢

收工去hktv mall買咗2盒士多啤梨，買嗰陣pack 好晒無得check。結果2盒都係又爛又發霉
最後2盒都唔敢食，掉晒

最誇張係呢粒

我都係咁，日本福岡

好老實，上網買食物，真係好on9
唔係想blame你

士多啤梨真係好撚易出事
門市有冇得退?

門市嚟架ching

屌那星我都係百零蚊當跌咗啦唯有

應該無啦而家都掉咗

我果陣仲要去朋友屋企送比伯母，朋友話批完爛皮發毛之後得2粒食得，講到我想搵窿捐，dklm

我online買 送到黎影相退錢反而冇問題

買水果或者急凍嘢等於捉蟲入屎忽

仲慘過我魔童有無上連登架，你啲貨好唔掂喎

我聽日去門市問下先thx ching!

吓，次次都有得換㗎喎
網上買可樂嚟到爆咗罐 影咗相佢都退咗錢

講真 你要令既 真係唔好網店 伏到仆街

士多啤梨呢D幾靚都要買現貨

樓主喺HKTV mall門市買㗎

佢就係門市買
士多啤梨同盒之間好撚易發霉

樓主下次打清楚門市啦,好多盲人上連登

睇漏左
但其實都唔係咁難睇到好壞遮

佢真係好古惑面嗰層睇落唔錯，攞到返屋企準備洗，一反轉睇佢背脊原來出晒水霉晒

真心難 成日要打開先知個底發霉

咁真係唔好怪人買時驗屍咁驗, 平時係街巿買開都唔會太過份, 至多有小小崩位遮住左

hktv都唔止一次食物出問題 門市都咁死得

自膠
我幫你一齊鬧佢

係日本買， d人會逐粒睇埋背面有無爛先pack比你